一人一個追過但追唔到嘅女仔名

呢個世界邊有女我溝唔到

林芷穎

以下落黎全部都會係呢個名

屌你哋

棋靈王：鮑姐

陳寶珊

Umtiti

預左架啦

陳寶珊
凱婷 因為唔夠佢壞

終於有個正常回覆

追過追唔到喎

咩呢

唔好再推得唔得， 我都已經加密

佢唔夠壞同你追唔追到佢有咩關係

巴打好細個？
呢d po十居其九都會被人玩爛

唔好再推，佢冇account我先至加密咋

唔好咁啦好冇呀

佢真係會知架，再起埋我底就知我邊個

你地唔好咁
我願意分享陳寶珊比大家

到時跳落水洗都唔清，食完檸檬仲要放人上連登

我唔夠壞咪追唔到。。。
閱讀理解u?

多謝巴打

ok

sabrina

邊個嚟

講左你都唔識

林芷穎

林芷穎

林芷穎

林芷穎

林芷穎

林芷穎

你地唔好咁啦

林芷穎

使唔使咁阿巴打

由而家開始我停止推post 請咁多位高抬貴手

真係唔好再推，萬一被識嘅人見到都好大鑊，真係唔好再推個post thanks

車沅沅

中文名：林芷穎？

抬埋林芷穎隻手仔

唔係咁啱都係姓林下話

Sabrina

咩嚟？

yeung？

婉婉？

以前叫沅沅

Rachel Lam 林芷穎

屌唔係下話 咁多人識佢 唔理你係邊個都好，求下你唔好話俾佢知

含撚啦你

林芷穎
見到e個post就開始追 追左1秒追唔到

唔識，不過你話唔係咁啱姓林

屌你係白撞定真係識

林恩樂

咁你真係擺咗人上連登呀嘛

唉 真係講多錯多

巴打多謝你

細妹叫林芷穎？

多咗啦 不過佢真係有個家姐

林芷熲

吓?
林芷穎係追我但係追唔到嘅女仔

Rachel 丫嘛

林子穎 Nora

林鄭月娥

嗰時Rachel追我,喊晒口話好多男仔追佢
求我做佢男朋友

讓比我ok?

Rachel Lam. 林芷穎

好彩佢冇比你係臭撚沾污咋

條

林婷婷

屌咗第一次,完全唔覺得好砌
跟住佢又喊,話比多次機會佢
第二次又追撚含,仲想我中出佢
咁我唔知佢有冇病,都係照上套,顏射佢了事
佢手事後水中簫其實都過得去
不過,林芷穎不了

鄭月娥

點解靜咗無人應樓主咁我推下先

屌你，係咪識我

Tsz wing

唔識你，識wing wing

真係好on9,樓主一路叫人唔好推post一路自推

btw 回應返樓主標題
林芷穎
林芷穎
林芷穎

我其實係咪應該由個post沉

求下你哋停啦啦

Winnie Tam